金鷹: 海洋公園死亡真相,撥58億不如砍掉重練|

金鷹:
海洋公園死亡真相,撥58億不如砍掉重練|
壹殼花生

香港花生
192K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: